［撐警行動反暴徒］有冇人知道尋日行動警察隊伍資料？

例如黑色戰術背心代表邊隊，係邊度嘅反黑負責前綫，又或者其他資料，想記錄吓遲啲表揚

利申：朋友send比我

多謝你嘅資訊！ 感謝九西EU